有冇方法可以加快google drive速度

搞極都係2-3MB/s

上載定下載

both
upload再慢啲

幾多M上網?
用Browser定Google Drive Sync? 後面既話 我就不嬲都好慢
Upload試下用Firefox, Firefox快過Chrome, Chrome有limit
Download試下用FDM之類既野 開多線程去down
剩係用Browser down只會得1thread, 用唔盡你既bandwidth

HKBN 1000Mb
用chrome

試下用Firefox睇上upload去到幾多.....

都係唔夠100Mbps

upload 9.27GB rarfile 要32分鐘

下

實線？
用緊咩router?

會影到上下載速度既有你部電腦 上下載既server 網絡供應商 上網既工具（cat5 cat6 router wifi之類）

唔夠100Mbps 會唔會係你經router再駁電腦 而個router限左速？ 定係你條上網線根本唔support 1000？

1XM cat6 cable去router

用緊ASUS RT-AC66U router

我browser upload可以90-100MB/s
反而download就得30-40左右

HKBN 1000Mb, R7000, Chrome

應該係關成個上網事
唔係淨係google drive

試下條線唔插ROUTER
直接插電腦 再做speedtest

用chrome upload最盡去到25MB
一用firefox就上到50MB以上
HKBN1000 R6300v2 tomato rom

唔插ROUTER要買過條三十幾米lan線
咪玩啦

成部機搬出去再試囉
唔係唔知邊一PART出事架喎

x8 差唔多啦

試下更新lan card driver
試過

快左